有冇巴絲打無意睇到另一半既IM有人flirting佢

如題

Iron man?

iron-man比人flirt都天經地義吖

唔好搣橙

想比captain ameria flirt

你地會點做

通常係我另一半flirt人 冇人會flirt佢

好事定壞事？

壞事

咁你會flirt返人激佢？

我其實真係知依個世界係有好多仆街 所以係最仆街既地方問D最仆街既situation

唔會
就算我flirt佢都唔會睇到

咁你岩。我知依個係膠post了句號

所以冇乜野實係唔好睇人電話

雖然我都忍唔到手

睇完開心嘛